恒指失守兩萬三千點，跌幅逾5.5%，創近5年來最大單日跌幅，成交逾1800億元

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

勁過沙士

算少啦

冇兩千點

只係技術性調整，大家唔洗驚！

終國已成最大贏家

on9藍屍睇到未呀，等攬炒啦仆街

下星期見15000

唔好俾佢停
未跌到0代表班閪狗對中共仲有信心

新常態

收成期
日日千趺都咪話唔收成

可以大陸資金救市㗎

肯定係黃色經濟區

激嬲美國喇 中共收手啦

"5仔股價永遠在背後"

熊軍收成期

仲係2萬幾 驚閪

外國都未俾反應就跌咁多

冇錢買股票
不過睇班收成期仆街最開心

日日跌千點 好快去到10767

2000都無

呀爺泵水托700未

正股驚西

今日先第一日就近五年
第二日就近十年架啦

重演八九十年代信心危機

未到半年低位

救港市要用美金

3月美股爆都冇插咁多

其實目前只有美國出左聲

今日第一日姐

跌唔夠2千點 咪出聲

出黎啦！國家強大後盾

入市溝貨啦

下星期表決
9月實行
到時

國家隊托唔托市好呢
托就即係幫外國勢力走資
唔托就變自由落體

吹下風都跌到咁

其實地產同公用板塊都跌咗二千幾點

到實行果日有冇10%呢

到時冇事

邊個沽就即係顛覆國家政權

原來上次跌2000點已經咁多年前

大奇蹟日 跌夠一半

屌 跌得個千幾點

下個月恆指8000點見

小米、百度加入恆指成分股
恆指繼續gogogo

呢舖唔係吹風啦
過硬啦

沒有 沒有 沒有

通過！

都幾明顯，午市果陣插插下忽然彈返少少（之後又插返

未跌到得番一萬點都唔係好低姐

廢老 ： 國家隊會救市 信黨唔怕

我睇下一目標 hkd : cnh 1:1

最衰佔中

好受歡迎

股巿己表態

跌穿兩萬先講

我今朝仲估會跌2千添
唔緊要聽日再追過數

跌咁少就算數la

又話實施國安法可以穩定香港嘅
我仲借錢買牛

唔係有國家隊起碼都1500啦, 下星期一再跌1500, 星期二就破二萬啦

我諗諗吓唔係咁跌法都合理，一定要分幾日，走貨太快嚇親所有人，冇人肯接貨仲大鑊

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

下星期一再跌先算
跌夠一星期
我諗美國唔使出招老共都縮

緊過武肺

跌幾多不是重點
最緊要有持續性

親，你還有黨哦

收成期大多數有幾層樓
樓價唔仆街佢地都安然無恙

藍絲： 如果唔係你地班暴徒

藍絲收成期廢老又可以出黎講句衰過沙士

聽到個藍屍話做戲咋喎

CHING聽日星期六啊

而家簡直係藍絲夢想成真啦

終於可以耳根清靜

星期六......

聽日？

北水到未

信用评分又被扣了，真牛B

跌還跌 多少唔係話最重點
d人話跌得唔夠多
但係望一望成交量就知今舖傑撻撻

最衰都係佔中

最緊要睇住班仆街所謂收成期收皮

10%都冇唔好拎出黎講啦

龍市唔怕大家快入貨

根本上個撚個都驚撚左支那
果班持支那既得把口架咋

支那有撚錢咩
中銀借俾海洋公園嗰30億都要死追爛追

我期望跌落15000
睇下班仆街藍絲死未

恆指升左負5%

攬炒成功

等睇跌5000點

講多d點解睇成交量

到咗，今日北水淨買入56億

再過多兩日真係仆硬街

最後逃生門已關,星期一FREE FALL

星期一會補返

大大力沽

下星期升返10%啦

有幾free

星期一實升返晒

似美國熔斷咁跌法

照往績，聽日應該收復返

求pin 等巴絲大家小心說話

支共印銀紙㗎嘛

想睇仲support到幾多

成交額先岩

drop to zero

d地產股跌得好甘

共產黨呢種鬥氣MODE之前會係一日跌第2日谷佢上去
但係今次佢仲有幾多本可以谷返上去

CLS咁撚多賣國賊做市
第日實清算充公財產

我係樓淡，就睇吓國安法仲會唔會企得咁硬

HSBC Falling down Falling Down Falling Down~

28蚊以下既5號仔見過未

聽日你開市收復？

6月如外資走左咁上下，又可玩下貨幣囉，正

北水今日好努力頂住藍壽股
但都趺1300點

出咗嚟做嘢冇耐 買咗少少
蒸發左20%
但我都覺得好開心

你話跌到得返3千點就話姐 仲有2萬幾

叫下跌1200，咁下星期4/5 咪好精彩

56億到咗

恒指有無等期油咁跌到負未
反正都垃圾嚟，不如創造下歷史比後人笑下都好嘛

不用怕有土共會升番

跌到15000先再講啦，跌嗰少少喺到嘈生哂

好多外資出緊貨
但中銀國際頂撚住好多大藍壽

上一次係唔係上證冧市

國安法真係咁好，點解唔係爆升
其實睇個市就知一件事係好定係唔好，口講冇用，講錢最現實

舒服

見D中資上市都要去外國就知ON9

班人之前話肥佬黎佔中賺錢
家陣佢地賺得仲多

未到低位係因為仲有少少觀望性質，你試下佢今晚宣佈立法，下星期一裂口低開2000點都有可能

收成變收皮
真係正

好快人仔對港紙1：1

啱，態度正確

證明國家有深厚經濟實力基礎，今日仲穩守2萬樓上
今日沽貨既都係啲少數既反中亂港分子，企圖干預股市，製造恐慌
不過呢啲國家已經一早預見同做好準備

穩守2萬點樓上，顯示出市場上絕大部份投資者都係堅定支持國安法落實

大陸仲有撚資金咩？亮劍黎捅自己個肚

用人民幣換hkd入中環大賭場玩
美金係中共係香港發行債券cap水

第一日已經咁

一定係銀行同地產收租冧先喎

ching輸到唔識睇日曆？

正式立法果下price in左啦

講得就預左一定立

根本無人對支共有信心

你估樓咁易賣出咩
HOLD 住轉頭話收返就收返

下晝托緊，不過托唔起
仲有星期六日比支那諗計

放心 下星期一升番3000點

口裏說不

幾時到隻QQ
銀行股中銀國際頂左成日

請重復以下一句
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

立完法 希望跌到歷史新低

太小啦

直頭要創新高
直上4萬點

應該係觀望緊
跌得果千三算好比面
廿三條對外資無街外人想像中影響咁大
係睇美國來緊會做啲乜野反制
反制都有分大定細
如果完全取消關稅區地位，就一定會free fall
如果只係制裁高官，就影響唔大

都仲未立

下星期咪又係升番 驚死會跌過兩萬點咩

利申:燈

社會不穩定因素消除，經濟向上go go go

紅色經濟圈打響頭炮

平行時空

香港關係法就完啦

大選前Trump都冇咩動機會咁做，始於連任緊要
如果佢當選，咁場戲就好睇

咁我地咪賺

跌咁少

無錯
無哂暴亂
營商環境更佳

就黎關口都拆埋

鳩印支幣再運落香港托市

我覺得要低過10000

支那人接火棒

23000點咁又點？無13000 都唔好同我講大跌

收租股跌咁甘
樓市來緊實仆街
屋企條藍絲廢老成日屌佔中示威搞到冧市
家陣回力標

直上40000機會更高

Fluctuation due to shocking news is NORMAL.
Nothing to be surprised...

What's more important is looking the TREND it may show in the next FEW weeks!!

It may re-test 3/18 low at 21139 !!

1679 more points to go!!!!

盡左力架啦？

星期一跌夠數， 星期二升小小， 星期三真正free fall

支那趁低吸納，又贏

多數派呢？ 個個支持黨點解會跌

下星期咪又係升返

星期一可能真係得返 20000

中共衰撚過沙士呀! 屌佢老味!

係咪叫收皮期

大行全部有內線通白宮同中南海。

繼續啦，中共覺得開心就得

今日好高？唔識依d

國安法止暴制亂求仁得仁有排升

咁下星期一囉

1800億成交,
仲有咁多人買貨?

無錯

係咪有x港通後，最大跌幅

Margin Call?

愛國藍屍 身體最誠實

沒事兒沒事兒
太陽照常升起

諗下好

我估１００００

要走的話已走 你見下午跌幅收窄曬

係咪賣？唔知

賣同買，其實係相對。
有成交，代表有人買，亦有人賣

唔知咩人咁夠吉士1800億成交

原來係5年黎最大單日跌幅
BTW 紀錄係用黎玻，下星期再黎過
中共有咩惡法有咩野一齊過黎啦

你望下大藍籌
好多都係中銀國際頂撚住

呀爺應該下星期就會托市

IFC開始賣頂樓入場卷

大陸資金唔係5x億之咩北水？ 其實咩黎

唔好停

同我跌

就係要呢啲

支那D國企仲諗住無得響美國呃錢走返香港度繼續呃

最好個個激到爆血管

外國會有咩反應？人地話中英聯合聲明係廢紙係歷史，英國有咩反應呀？

兩會開既基本上等於過左㗎啦。

技術性調整，沒事兒

就係外國未俾反應先跌

A

團結一致, 光復香港, 時代革命

跌咁少都嘈
一陣又燈返上去

跌咁少？
下個禮拜正式公佈埋唔知跌多幾多

尾魷 尾魷 尾魷

咁咪無得攬炒

不用分得那麼細黃藍紅都一樣
有街齊齊仆

今日無論股市, 外國反應, 民間反應
笑話
咁有人會蠢到尾既

成日話受佔中/反送中影響, 點解無人講受國安法/維穩法/滅聲法影響

所以話中國政府仆街
呢個時候國家隊仲唔托市
擺明唔當香港人係人

343434343434343434
飛流直下三千尺 疑是銀河落九天